一年前，女神同我講...

是咁的，一年前我同女神打左個招呼 佢話佢要沖涼啦 沖完先講啦
但佢沖左成年都未沖完 我好擔心佢

沖咗成年巢晒皮啦
仲女神

女神皮膚好好 一年貨仔應該未足以巢皮
我唔準你咁講佢

做楊過囉 單手照打飛機